順利邨突發火魔法 大頭緑衣罰企

有網民發起於今晚(23日)8時許，到秀茂坪順利邨進行突發行動，約10名示威者參加，他們在順利商場對開叫號。約一小時後，有警車駛經利安道，有示威者隨即縱火，及掟出馬路，有市民見狀報警。

消防接報到場，迅速開喉射水將火救熄，示威者亦陸續散去。其後，一批防暴警到場，在附近行人天橋搜索示威者，並截查可疑人。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200123/mobile/bkn-20200123215548569-0123_00822_001.html

拎走左手足個人資料

good job
讓綠曱甴長期暴露係空氣當中
好快會自然死亡無可疑

［行動］文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎病人，引導佢地搵香港警署求助

幫手消毒姐

手足好波

好似畀個橙衫便衣狗搶左袋，入面有個人資料

好耐冇見大頭綠衣呢個 term

罰企

好波

小心啊

希望無資料嘢喺袋

順利手足好嘢
係休記手下逃脫，仲令隻便裝狗膝頭受傷

好似有個人資料

藍區勇武 可敬
Tg覺醒指日可待

點會放係袋架...

大頭綠衣呃OT

有

唔係掛 個袋有個人資料咁撚大獲

身分證

有個人資料真係幫你唔到唉

好大機會攬炒成team人

推

屌

真係唔鬧唔得
做得前線點會得一個袋

一定係一個背囊一個細腰包

腰包可以收埋，只袋個人資料同電話

比狗拉袋就棄背囊走

大頭綠衣

屌.....

著有拉鏈袋嘅運動褲啦

有都唔代表係佢

正

報黑警條撚樣要鶳啦

屌

港式消毒姐

睇片得佢一個係現場

點搞 快手處理下

半年。。。。

太靜 好危險

不乜撚野推文呀

下馬威？
人心惶惶呀
不要搞錯良民

高溫消毒

點解會有個人資料…？

豬隊友定俾便狗捕到

其實成日燒馬路地下有乜意思

你話每日袋支原子筆插狗頸就話者

可能跌左身份證呢,報失身分證啦

聽記者講果陣就睇到有一個黑衫係馬路燒雜物
燒完走果陣比個橙衫休班捉左 跟住走甩左
但隨時物品比人搶左

為黑警高溫消毒。

前往火災現場 應該都吐左好多啖痰

呢排成日見人漏咗個袋唔記得拎

點會有用

搜到有個人資料嘅話

仲留香港係等坐監

Source?

Pshk直播聽到

up